覺得曾志偉無問題既人，遲早屋企全家女性比佢強姦

死返去娛樂台啦

比人姦左唔好講出黎呀
屌你老母

TRIGGER了
死光頭佬姦左你老母

以前佢啲電影全部都咸濕女星架啦 乜柒福星個啲

佢做番自己啫

咁又係

Yes

死雜種

弱智仔

你全家比光頭佬強姦

你老母個屎忽比佢屌埋

你全家仆街死

好

比人強姦抵死呀，曾志偉無咩問題喎

樓主已經俾我馴服左 大家可以禁上一頁離開

認同

係咁回同一個字當自己嬴左

推多D POST